不要說香港，說深圳市香港區

深圳南

香港縣觀塘鄉九龍灣里

不要說香港，說共产香港

山趕

Xianggang